負能量樹窿

講出你既感情事，我會令你增加負能量